開始有五毛帶風向叫人唔好遊行 唔好光復

懶得打字 自己醒水